欢迎使用Powerint DOS！
为了方便使用，以下步骤可以解答一些疑惑。
Q1：怎样安装Powerint DOS？
A：虚拟机（建议VMware，不能用Bochs或老版本Qemu）软盘映像文件选择目录outfile中的index.img，
新添加一个硬盘（不超过1GB）。然后启动虚拟机，按照安装程序提示的步骤（英语）一步一步来就可以了。
（注：安装时只能选择全部安装，否则会失败）
Q2：安装密钥怎么输？
A：OEMXX-K08v5-e4C2h-jbCBa-SETUP
OEMXX-11111-11111-11111-SETUP
Q3：安装完怎么办？
A：把软盘挂空，重新启动虚拟机。
Q4：怎么使用Powerint DOS？
A：有DOS基础就不成问题。没DOS基础但会看代码的，去看代码。啥也不会就自己上网查查DOS基础。

Welcome use Powerint DOS!
For help you use better,this helper can answer some question.
Q1:How can install Powerint DOS?
A:Create a new vmware pc(can't use Bochs or Qemu old version),floppy image use in directory"outfile" index.img,
create a new hard disk(can't >1GB).Restart vm,into setup program,and it's done.
(Can't use "Customize Install",it will fail)
Q2:How can input past key?
A:OEMXX-K08v5-e4C2h-jbCBa-SETUP
or OEMXX-11111-11111-11111-SETUP
Q3:Past setup done,how can I do?
A:Take out floppy image ,and restart vm.
Q4:How is Powerint DOS usage?
A:If you have DOS usage,it's no a problem.Haven't?You must see code.Haven't too?You can goto Web.
 